\textbf{Constructions : cas particuliers}

\medskip


\begin{enumerate}
  \item $MAT$ est un triangle. Construire la hauteur relative au coté $[MA]$.
  
  \bigskip
  
  \begin{center}
   \includegraphics[scale=0.4]{5ActAire01c.png}
   \end{center}
  
  \item $COT$ est un triangle. Construire la hauteur issue du sommet $O$.
   
   \bigskip
   
  \begin{center}
   \includegraphics[scale=0.4]{5ActAire01d.png}
   \end{center}
   
  \bigskip
  
  \item Quelle remarque pouvez-vous faire sur ces deux hauteurs ? Sauriez-vous pourquoi ?
  
  \end{enumerate}
  
  
